csl cut合約問題

依加個plan好唔合理

我記得好當日佢同我講6GB 2百幾但依加3.5GB 2百幾蚊個月
我唔知係咁自己記錯定傻下傻下續約 佢仲話已經優惠左1GB比我
我依加可以點做? cut contact CSL話要比3千幾蚊
如果我唔交電話費比佢stop service, 另外我係第二間開過個新number得唔得?

試下轉個出機plan 跟住放左部機

姐係叫佢改個plan?

我可以幫你

你依家個plan有冇連機出先
冇既可以用佢個方法
依家無限plan扣埋機價 200尾到

冇連呀 佢冇exactly 話我知可以點做
因為佢話要搵番當初個同事同我傾番

去門市問下

成年前分分鐘走左佬啦點搵牙，升級個plan或岀部新機分分鐘仲有数圍啦